蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(6) 大陸仲有貨

係度求BOT死全家

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

push

iPHONE4之歌

在你身邊路雖遠未疲倦
伴你漫行一段接一段
越過高峰另一峰卻又見
目標推遠 讓理想永遠在前面

路縱崎嶇亦不怕受磨練
願一生中苦惱快樂也體驗
愉快悲哀在身邊轉又轉
風中賞雪 霧裡賞花快樂回旋

毋庸計較 快欣賞身邊美麗每一天
還願確信美景良辰在腳邊
願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面
悲也好 喜也好
每天找到新發現
讓疾風吹呀吹 儘管給我兩考驗
小雨點 放心灑
早就決心向著前

好似真係完左了

點解要去SG訂機?
因為香港停左訂LAW
官網冇得訂 你會狂F5
官網有得訂 你又禁唔切
o靚仔你啤咩呀 鬥F5次數多丫
又開賣呀 訂貨丫
訂丫 訂到? 訂唔到? 點呀
你見過3GS變4未,你見過SG地址變HK地址未呀
你話SG訂到嘛 你收到貨未
有張圖証明到好巴閉呀?
你知唔知比人CUT單恢復唔到
你知唔知打上去CS比人CUT曬 冇野好講
你知唔知CS諗緊咩?
話俾你聽SG係HK訂唔到
你唔想比CS寸
但係你無辦法 訂左無得返轉頭
係呀 每個人都知SG有得訂 我都知
其實 SG訂唔訂到 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 訂左3GS係冇得變4 ga

冇突擊啦

一日到黑問問問, 幾時收到又問, 會唔會cut單又問, 問問問問Hi 你咩
搵錢自己唔出下力乜向左走向右走都問,又問埋D低向左走向右走能到低能兒童都唔會問既問題
Hi 你使唔使教埋你做愛插西窿, 亞太區有一天成為亞太區你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦杏家鏟

眼紅者，先達狗勿入

我唔係無試過，我試過安分守己，日做夜做，想做份工，做個有用的人。
我試過但係出面果班人，出面果班人呀！佢果有當我係人咩？
佢地只係畀少少錢出黎，就要我返朝八晚十一，佢地就係度賺大錢，呢D叫公平咩？

你出去問下人，是旦問一個人，問下佢地需要D乜野俾佢地? 答案好簡單，只就係要有一份-安安定定返工朝九晚五，勤勤力力咁做，做完可以返屋企同屋企人一齊睇下電視。點解佢地要捱生捱死得番半條人命不斷OT去賺個一萬幾千呀？

因為個老闆係度玩野呀！愈有權就愈玩得無良，呢個世界叫公平咩？呢個世界叫公平咩？

甘你老母

<<大魔論貨>>
春，先達西價。吾將放，大魔請見。巴打人曰：「西價無極限，又何hold貨？」大魔曰：「恐慌者眾，未能遠謀。」乃入見。
問何以hold？吾曰：「處處西價，水尾是也，將放吾貨。」大魔曰：「散戶狗放，不可隨也。」吾曰：「與之同盒，足證新鮮，必加價。」大魔曰：「新手之流，神鬼怒也。」吾曰：「北上蝗穴，雖不常去，必以用。」大魔曰：「身體力行，可以一戰。」去，則請從。

吾與之乘，目標華強。吾將衝關，大魔曰：「未可。」囑咐放鬆面容，大魔曰：「可矣。」過海神仙。

吾將放之，大魔曰：「未可。」腰板挺直，霸氣問價之。曰：「可矣。」靚價全走。

既放，吾問其故。大魔曰：「炒機，勇氣也。西價一起，先恐慌，後狗放。師奶西裝友，可恨也。唯華強，真價也，大膽放焉。吾視其出路，望其收貨，故放之。」

榮總Hi4哥之全文重溫

所以
平時出post
都唔想打埋D粗口出黎
除左上次果條正義向左走向右走
今次就係呢條無恥向左走向右走

個line group真係令我覺得自己好向左走向右走蠢
仲蠢過上台出機計少左成本
蠢到我竟然起過一個副題歌頌你

我睇返最初
你同ION傾計, 話自己係新界買舖
買舖有乜乜乜好, 炒住宅呢樣煩果樣又煩
而家諗返起, 呢樣野你點會唔係勁吹丫

你今日係炒賣區變成過街老鼠, 係你自己造成
我而家真係Hi緊你呀4哥, 你其實睇唔睇得明我講乜嫁?

我地好多個都玩BOT
你唔好再同我地同流合污喇
無謂要你冒8成入罪既風險啦
唔該, 過主啦

4.已成為炒賣區新一代過街老鼠王，並以偷勁人地ID為人熟悉

又係我
艾邦拉荷巴打
唔好講咁多 我知各位巴打好心急 無計啦iphone 5唔知做乜Seven事 跌到扒左係度
你係唔係好驚冇人收呢 但又打唔通800喔
點算好
唔洗怕 小弟成日落老蘭 落得老蘭食港女緊係要部最新既iphone架啦 如果唔係點顯得出港女無知 我老細成日話呀 港女一勁日篤篤篤篤部iphone 乜向左走向右走都唔識 冇向左走向右走用 但我成日同我老細講 無知先最好 佢咁醒有Seven用 過人世咩
不過小弟訂得多 俾apple black list左 老細order我 想要幾部黎落老蘭方便下 咁佢又要我又要 點算好呢
唔緊要 小弟最鍾意幫巴打 而家推出義海豪情超筍價俾大家
當你走到埋去日泡 高登蘋果 艾吹 同埋潮洲佬都同你話唔收
係唔係會感到好無助 感到被孤立 係度怨天怨地怨人怨屎忽 點解唔早D到 點解要落ORDER
唔講咁多 有巴打會話勁我打咁多野出黎都係簡單幾句搞掂 晒左佢成分鐘去睇我呢段收機自白
拿 睇完呢D肺腑之言 巴絲打你唔好感動住
而家我以超筍價 以APPLE IPO * 0.86 收IPHONE 5
有巴打會Hi勁我咁向左走向右走低
我可以好理直氣壯話俾你知 一D都唔低
點解 如果冇人收 你IPO要硬食 入場都五千幾啦 你執返4千幾起碼唔洗輸晒先 仲有既係 你用你張卡買 有D乜野 自己計啦 唔洗唱通街
你又會Hi勁我 Hi 放返俾APPLE囉
我又可以大大聲聲咁講俾你聽 隨便
點解 如果你由PI轉左PFS 當初大家係呢個STAGE轉左 係唔係開心過射精啦 但今時唔同往日啦 800打唔通 打得通都要俾APPLE食返15% 仲要冇埋積分呀 乜向左走向右走野 茄鼠多啦 長想前 貓屎呀 乜都冇喔 仲要蝕過放比我 你拎到部機 可以影相俾女神睇 話俾佢聽 你訂左十條 一般人都知道架啦 十條要成558800架嘛 到埋貨 女神一睇就知你係有錢私樓仔 日日都有私竇俾你中出廿連發 晚晚都高潮疊起 你係毒向左走向右走 諗起都過癮 好多人聽過碌卡買車 你可以碌卡買樓 仲要既係 你嬴埋APPLE 1%利潤 點解 O岩先咪講左 我出價比APPLE高1% 558800既1% 5588 拿 唔好睇小呢5588 已經係一部IPHONE 5 你已經賺多部IPHONE 5 16GB啦
如果各位巴絲打有需要 請即PM

Hi, 呢幾日真係好向左走向右走嬲,
呢個眼紅區由iPhone 4年代高手齊集到而家iPhone 6得返成班新手係到互fake都唔係重點,
反正經過咁多年洗禮, 變質係正常,
但係新手們, 你唔可以怪我地, 想當年iPhone 4, 唔會有人打開手板就問人拎呢樣果樣,
你睇完post唔明果時黎問, 一定會有人答你,
好多野唔講到咁白, 係因為唔想一d唔識炒的外人入黎攪串個party.

但係今年就多得香港d media, 有政改唔敢寫,
就寫搵笨攻略, 由未開賣到今日第五日都係到亂寫一通
AOS未開賣就話炒到上三萬蚊一部, 算
教人幾點幾點訂機, 算
iR都未開始未知玩法, 你就教人點玩, 算
開哂上年iR d link fake新手, 算
一日個價冇一千, 未穿IPO, 你就話蝕到入肉, 到底乜向左走向右走野叫蝕到入肉?
教人走私上華旦? 係唔係傻的嗎?

上個星期五第一日有機, 個價其實好合理
第二/三日星期六/日, 個價回落, 個可以插水
點解呀? 咪多得你地lor, 我係講緊新手/c9/同埋你班Hi Hi記者
1) 星期六/日西價不嬲都係常識, 原因係收到無錢, 銀行都冇錢比佢地
2) 小運輸, 貨上唔到去
3) 有大莊唔開工, 小人開價
就係因為咁, 班ST狗開平100你地就dog rush去餵狗

特別係同埋老豆老母一齊去放果d
我唔知你地背後故事啦, 我都唔想知
老豆同個仔講, 不如快d放左佢啦, 再咁落去, 真係車錢都冇得賺
老母已經同一時間搶左三個啡盒比潮州佬
之後潮州佬話得返5800, 呢3條好樣都放
個價點可能唔西?

講開放機, 你地要去數錢, 又要驚假銀紙,
一千幾百蚊你驚乜Seven, 又唔係叫你蚊一千幾百萬
拎哂UV燈去照, 又話呢張唔要果張唔要, 想點?
你咁向左走向右走驚, 不如收票啦, 拎去銀行入向左走向右走左佢咪得lor

咁多年, 都唔會話開封扣500
早幾年話扣50都走人啦, 點解今年扣500仲會有人放架?
佢地有一批貨去到最後都係要開盒走架啦, 一係就會賣街, 做乜要平賣比人?

番到公司, 個向左走向右走個係到話, 死啦, 我上網訂左1部10月先有貨, 到時會點架
另外一個就扮哂老手, 我仲驚啦, 仲有兩部用GUEST ACCOUNT check out, 取消唔到, 都唔知點算

你地班新手/c9, 唔該你地Stop la, 唔好攪串個party,
呢個game唔係你玩, 就唔該你walk away, 如果唔係你係會影響到其他人.

香港人, 今次呢件事, 可以引用返chris patten果句
My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by _____, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.
係你地自己拎黎.

1

0
#13

我都係果句
眼紅人地姐係自己冇本事 你估在座成班人一勁日坐係度等九月炒iphone 發夢啦
新手一日係度問問問 又唔見你問正苦幾時加推居屋 提高公屋入息 減少難民大陸人輸入 標準工時又唔見你勁叫 又怕輸又要賺 你邊隻眼iphone 包贏 我真係Hi Auntie生舊咁既野出黎 不如正正經經打份工好冇 唔好妙想天開會發達 判斷力都冇 不如執紙皮 我怕你輸畀d阿伯阿婆咋

冇都比你燈到有
仲要開足兩間

大陸官網仲有貨. 應該大炒唔起啦.

幾時嘅事

有無人真係禁到先
應該係假開

大陸AOS 11月3有貨

mola mola

15:42

send完SMS彈走我

打完身分證就冇哂

咳咳咳

大陸仔上返天厓啦 咪喺度污染連登

係有開呀 但全部寫不可預定

知啦
15:42之後仲有冇呀?

5星期 幾時有得cut單

冇大陸佬你炒條撚咩

大陸似無IR (好似係)

走啦死5毛

訂唔到 ,等價錢

iPhone X 及 iPhone 8 先達回收價錢

轉咗處女中就有得cut

16:11

其實你點樣mon

瘋狂F5

笑乜春 又一條大陸仔

大陸同台灣仲有大把貨賣wor
炒條鳩毛咩

唔爭在貼埋街招 話晒俾全世界知啦

Thanks

我都覺
拿拿聲取消ir先得

ys 我都cut晒單 取消埋預約啦

呢個真 廢事蟹

台灣重有IR慢慢揀

朋友又係入到二次，佢為唔得，同一shop 唔同時段，而家收個二個預約email , 佢諗住攞弟一個時間，第二人個唔搞，應ok吧？

小學未畢業

又有

我個腦連接左apple server 你地唔夠我玩

屌睇撚到勁辛苦 ON9仔

根本都禁唔撚到,一見到乜鳩資料都唔洗打,剩係apps右上禁3下制,去到已經話無曬

有無睇佢user name

佢叫我唔好再訂但我再訂左
即係合共四部
會有咩後果

捉你坐監

四部都唔比你拎

機械人大戰

超過2部會幫你cut曬佢

朋友又係入左二次，因佢以為唔得。

而家收個二個預約email ,同一shop 二個時段

佢諗住攞弟一個時段，第二人個唔理，應ok吧？

apple會打你屁股

冇得救 ?

銀64,沙田丫嘛,一見到右上角禁下一個幾下,然後已經無曬,已經連電話同id都唔洗再入

大陸仔?

屌你老母 小學未畢業咪撚上連登啦

被藍精靈屌1Q

給個豬仔印俾你 mola mola

朋友問我，我幫佢問你地班勁人

有冇快到咁

大陸仲有AOS, 真係炒得起咩?

同你一樣
所以我諗都係瞓陣覺好過

我已經企係個選擇零售店度f5
上一轉入左hkid同電話唔洗再入,禁3下右上加確認,加埋5秒都無,已經無曬

講到明每人兩部
自己貪心又唔換apple id怪邊個

你問黎做乜 你咁驚咪cut單或者唔去拎
又要驚又要炒

小學未畢業無得訂iphone
一陣老師唔俾你畢業就唔好啦

接訂單姐 可以遲出貨

cut單保平安

朋友又係入左二次，因佢以為唔得。

而家收個二個預約email ,同一shop 二個時段

佢諗住攞弟一個時段，第二個唔理，應ok吧？

我以為訂唔到先再訂 唉

冇啦, cut單

信者得炒.

不過我按唔切. 有錢都唔識賺.

但觀望去睇. 有得炒都可能係微利.

希望巴打們有錢賺.

根據過去咁多年
同1id訂多過2部佢會幫你cut鳩曬佢

炒唔起咪自用
本身以為12月先換到
依家仲快左

大陸仲有貨 仲唔快D CUT?

on99

玩撚完

又有,銅鑼灣,3秒無曬

銀色64

食屎狗

冇可能按到

大陸大貨 取消ir啦 費事蝕埋cot

呢度真係人食人

入到去話個時間唔得

好多人買幾部黎"自用"

不過我好期待啲review~

都唔知邊個time slot可以禁
入到去時間個又要又撞 撞得黎都無哂

見到話SH 一定SH
見到話CUT單 更加要SH

我3秒時間已經選完8:00-8:00禁落預約到,無曬

我去到TOUCH ID 果一係先冇哂

我叫朋友取消的

x2

iPhone X 日本同大陸喺開售一小時後仲有貨！
molamola

白 64g cwb 11;30-12:00 hahahah

SH

巧京京
單已cut

仲有冇朋友誤墮騙局快D叫佢地CUT

點cut 單？ 屌佢老咪28 號先有得拎機 仆街啦

網絡世界發達，多咗新手又多咗先達狗，仲有老手

有時對呢度啲人講既野唔洗太認真

cut 單啦

取消左第2個預約佢囉
到時比藍精靈發現同一個人兩個預約小心唔比拎

大陸仲係長開，港行平千幾二千，賺得半個月到
一兩個月後先送貨既 睇路

大多數人都係禁兩部玩下
放唔出咪自用 當換新機
講到放唔出會破產感撚樣

聽日有得拎唔會仆街喎

黑64 又彈

黑64

取消晒2個預約佢 一陣俾apple blacklist就唔好

遊擊已係bot既世界
除非多貨

冇用㗎

炒機D人好撚惡，賺得果幾千蚊，mon撚住個 app 狂f5, 笑撚死

幫人問下野，比勁人笑nickname lol

醒小小，今年股票執五十粒唔係好難呀

大貨唔cut單真係會破產

謝謝你，我叫佢cancel 左了，幾分鐘就放返個reserver出黎比上面班炒機勁人f5 lol

Cut單都要等佢轉確定訂單

巴打你咁絕

點開價呀?

係你自己九唔搭八先 你就收鳩皮啦傻仔

64? 256?????

佢唔係叫絕，係以為自己好撚醒 lol

炒唔到未自用 怕d 咩

你就絕 由得人地俾apple blacklist都唔提下人
留得青山在

一部就係

係，我鳩打字唔會double check typo。我之後改返正常 mode， so ?

收皮？好長喎 lol

炒手機為生呀？

屌你老母閪睇你老母路咩，果萬幾兩萬都蝕唔起既話，學咩人炒。頂多咪蝕幾百蚊一部，驚閪

cut單保平安 咁咪唔洗驚

IR一直都有彈, 成班上黎9UP唔去睇.

2部都叫人cut 真係無陰公

so ?so你咪柒囉 摺埋一二邊啦傻西

我朋友留左二部 白 X 256 cwb 10:30 取。

佢收唔收到我都上返黎适你地知。

IR 遊擊的機會不是棍波的，just waste of time

由得人地俾apple blacklist真係無陰公

你cut 單保你老母同人平安呀

有訂單紀錄冇email得授權過數即係收皮？

好撚嬲 遊擊冇發中

頭先check左訂單
本身11月28 依家變左12月2
到時冇水位就留返自用

我都見到

一樣

好撚驚，係吾係唔比入 appleshop? update iOS. mac oS，同維修架。

點算呀清

吾你老母咩

冇訂單紀錄先岩

樓上條傻閪做乜撚野事
應該唔係香港人黎
完整句子都打唔到..

屌你老母呀

點撚樣 突擊突到幾點 想放棄

似係大陸仔啦

好撚多大陸仔

有冇人收到aos信用卡sms
但係 apple訂單又冇, email又冇

蝕死你班仆街

有 當冇咖啦

Same

自用蝕條春咩 谷貨去日本都唔比香港

【iPhone X】會唔會炒燶 大陸仲有得訂

大陸個價貴過香港

已經5次入到去預約果粒制收皮
唔玩喇屌

完整句子都打唔到..

放棄

九唔撚搭八

變左bot 大戰
啱啱又突擊 幾秒就收皮

i r 唔到呀，比部你攞

ip8 有版睇，大陸人唔buy個款一樣燶，連大陸行貨reseller/ carrier 都要減價清貨

cut單保平安 唔洗驚餐飽

可以確認係大陸仔

我見都見唔撚到

見到但Book唔到

你又r 唔到？
原價3號讓部64比你，ok?

真係要咁驚既咩？

其實一開始是咪唔應該訂+唔好睇呢個post

11位手提電話

我係呀 小學未不大陸仔

11位手提電話, 笑撚死禾

你自己睇一次你打左d咩

又入到，但係無store有貨

最慘係唔知咩色咩GB有貨

其實應該係system error囉

上台機開左封既 d 收機佬會唔會唔收？

新手

破左處仲叫唔叫處女呀?

睇乜撚，原價11月3號讓部白 X 64支比你，ok? cwb 門口交收

仆街，app入到揀埋時間地點，填埋身分證，佢話我個apple id有問題 on99

提示：差不多是時候提取你的新 iPhoneX

會 我好人d 原價減兩千幫你收左佢算

24小時個頁 姐係無份？

我減500

剩係撞入去ir果頁無用架
我地本身用apps果班,已經係選擇零售店果度f5緊機型
一有既下面會綠色shop講邊間有貨

訂左2部自用，12月頭送上門
但冇確認email,上apple又冇訂單紀錄
重點係信用卡過左數

呢個情況係正常？

喂，解釋下11個位有乜咁 sosad 呀，呀清。一齊笑下

我bypass 俾錢放機

852 + 8個位咪11個位囉....

你地會企係邊頁refresh

cut單果頁

賣黎賣去都係得香港賣晒
英澳加虫國都係一個月後送貨

蟲國都無晒ir

up咩春呀

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計畫叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食曬

上面講左乜野, 自己參透下啦

算啦,睇黎突擊已完

Apps點樣入到去果頁？

你入到去一次,唔會quit apps,就會留係入面可以f5

我用app成粒鐘都refresh唔到綠色

入到去但話冇供應

屌 點解會話我信用卡授權唔到
明明早五分鐘先有msg 話我信用卡扣左錢

留比

#186
熱氣小朋友
2017年10月27日 17:08:30

答啦，佢話係支強人既証據麻

樓上條傻西咁多廢話乜柒車仔面做乜鳩
無人睇呀

....支強人

apps入到去呢頁度既慢慢加油f5
成半粒鐘都無突擊
我都係放棄算

第一次買得咁心灰
用APP入又入唔到
AOS 又入唔到
到入左又話HOLD左數但無單無EMAIL
玩乜

朝早9:00拎銀256出乜野價好？

都唔係你定價架啦

無+2萬建議sh

蝕錢啦你拎埋我果份

strong hold啦缺貨

用apps點f5

得香港特別少貨咁

大陸仲aos 緊，咩料

refresh左成粒鐘車尾燈都未過

個APPS點F.5

上面型號果4粒制
你左選右選咪f5

上吓百度接吓地氣啦

入都入唔到去呢版

點解我果頁唔係咁 , 要揀左要咩先出有冇貨

有冇巴打知道如果apple id係日本地區，但資料同信用卡都係香港，會唔會CUT單？

岩岩入左次熄左

我係咁

我都係，不過好耐先入到呢版一次

apple收到email話信用卡無法獲得授權，但尋晚先課完金
利申：dbs

你禁左下一個就係我果頁

大陸有貨係AOS姐
姐係點都遲幾星期
頭一批一定有得炒

新手一問
如果預約左夜晚
我朝早去拎唔拎到架

屌, 有個whatsapp msg我掃走佢番左去呢板, 入唔番select store

打上去仲有冇得搞

你自己咪試吓囉

4-5星期wo

我按下一個會 ERROR

得架

做咩講事實俾人聽姐
搞到其他巴打朝早入多一個對手

先到先得 好似係

第一日有幾千賺已經好好，今時唔同往日，你估仲會好似 ip6+ 個陣炒到咁癲咩

sor
冇諗到咁detail

好好 一部都冇

突然見到收到訂單紀錄但冇email即係點

chok仔買唔到？

當然係反手掃收乾晒D貨，再推上mark 高幾十萬一部黎散啦

就係你爆一爆
搞到朝早拎機，準備12點去跑運動會嘅巴打蝕晒大本

送貨地址係日本？

limit?

Order個陣講陣18-25/11拎，岩岩check返訂單改遲左一星期28/11-2/12

邊間會少人排d 諗住凌晨去排算

屌你 渣打卡又fail

係比D BOT玩哂定係點, 成粒鐘都仲未有燈著

聽人講好似係ifc
IFC有兩個排位
一個蘋果一個天台

突擊本來就唔係俾棍波玩
次次掟一兩部出黎你會搶到？
棍波不嬲都係朝早果輪先有少少機會食糊

其實今日3點果水玩唔到,已經可以收工

冇
個app唔比我入 完場就放我入去

唔係 只係apple id係日本

iphone7 個陣棍到大銀128咪諗住試下

在處理你的 Apple Store 訂單時，我們無法獲得信用卡授權。因此，我們無法繼續處理你的訂單。

如果你想使用另一張信用卡或其他付款方式，請訪問 重新訂購。

此致
Apple Store

即係救唔返張訂單？

源了吧如無意外

你話棍到亮黑就話啫
依家呢個係亮黑level
bot都搶唔到 機械人大戰
你人手會贏到？

相比起上幾代 AOS 今次十幾分鍾先完 算多貨定少貨

今次應該死左唔少bot

Same here bro

好似好耐無突擊

ON9 apple 打左去卡中心問

15:05分商戶拎左授權
15:06分商戶取消番授權

16:04分拎授權-失敗

咩銀行？

中銀 ，夠額，10部都夠

【iPhone X開賣】先達Lo哥：頭水有望賺一萬 下周六再開預約

先達首席分析師話頭水有望賺一萬

出面話用渣打card 訂出晒事

我中銀。。

笑撚死
我禁撚左4部
係咪+一萬收先

中銀出事 same here

以下是你提取新 iPhone 時所需要的資料。

當你到達 Apple Causeway Bay，請與 Specialist 登記。請緊記，登記後的等待時間可能會有所不同。
你的預約

我渣打都係
講到明係商户cancel
我打算再屌

剛剛?

渣打fail x2

渣打am card 四張卡四個acc 8部全部過唔到授權

過唔到授權可以點搞
800長期唔通

我張渣打又係，浪費曬時間

渣打買到喎

05分訂，我收左sms 話確認拎左授權

15:17話無法處理

正L樣

中銀卡，夠碌10部

關唔關一定要用apple pay事

幾時有華強北收機價？

一早有暗盤啦 落力d google下啦好嘛

渣打卡衰左
屌9 sc

可以好似我咁，係到屌 打去apple屌 打去渣打屌 最後都係無機

我頭先用apple store 的ir買ipx
好似無入到身份證就確定購買
係唔係無得拎機架啦？

係
一定要對身份證

無入到身份證但又比我按確定

我入左身份證號碼 但㨂錯左歡樂卡 屌

我有揀香港身分證呀
但無咩印象有按身分證
又無sms,成個過程叫我入一次密碼就完成
之前訂過apple watch,佢已經幫我入好左個名

4號繼續努力

渣打am俾唔到錢，跟住轉用dbs 就得咗

幾點禁到

05分

有D人01入到有D 05入到, 我就等到09先入到 ON99

中銀卡過唔到 有咩辦法

皮已修

有冇人突擊撳到？

係咪去到先會知訂嗰時入左咩資料？

用app?

就係用APP都咁先火到黎

用app係咪自動幫你入左名？

On

係

即係用Apple id 個名？
咁點解唔幫我入埋ic

呢句係同買機果班人講既
起碼要加多1萬先有機
我都係賺你幾舊

但係同放機既人就講
大把機啦 +12放唔放呀

我完晒先入到

心水清阿 同埋門口班大陸佬都搶哂佢地貨啦

今年 IR身份證件 有邊幾種?

係咪睇唔番IR預約打左乜資料

唔知手快有冇打錯呢

拎機果陣咪知

咳單保平安

Mola mola 大陸個個都訂到

用app都3:14先入到

me too

大陸aos 仲有5個week

仲有冇突擊？

冇啦 等11月4啦

11月4如果IR到 係咪唔會即日拎到機

岩岩7點幾個時差少少

有兩三次去到touch id位 就收皮

下個星期一先拎得

係全世界都有
新加坡日本澳洲德國法國英國加拿大都一樣

全球都仲有貨，結果應該似ip7 咁
頭個輪有肉食 ，5-6星期個d 睇路

通常門口大陸佬收高價D定先達?

突擊

等apple call你先有機拎是常識吧

有喎真係 係唔知有無人訂到

一日到黑問問問, 幾時收到又問, 會唔會cut單又問, 問問問問Hi 你咩
搵錢自己唔出下力乜向左走向右走都問,又問埋D低向左走向右走能到低能兒童都唔會問既問題
Hi 你使唔使教埋你做愛插西窿, 亞太區有一天成為亞太區你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦杏家鏟

屌你老母 人手filter

真係唔怪得眼紅區人氣愈黎愈差 你慢慢問

新會員

11點幾都仲有突擊 , 好難捉摸呀

11點幾肯定係啲bot拎哂

Tg group 有人棍咗兩部白256

佢話棍姐，突擊喎，點夠bot mon住鬥呢

佢講你又信呀？
我話岩岩我執雞左2次
平均每4個鐘1次，每次兩部，你想要邊間鋪confirm email!？ cap比你

遮都唔遮埋編號

幫你cut

Thx

放心 依度一定有人會幫你

可以

大功告成

可唔可以28前先cut 訂單

認真一問，我發現個登記email死左開唔返，訂單仲係收到訂單紀錄係唔係收得皮？我目前係登入唔到email睇確認信只可以睇apple自己個狀態

眼紅區無哂 it 狗？有冇人傾下app版 ir ？

冇，破唔到

今年好似block 哂啲vps

唔關事，只係Apple進化左

破左啦 app 版ir

今日ir有無開

做得好

大陸已經有人賣緊Apple Store bot

條友一定係弱智
就算IR 第一日9點就拎到機都唔會上到呢個價啦

想問下資深巴打
ST最早幾點有鋪頭開
上幾年都係放工先去拎+放
今年轉左工,返工時間所限,
焗住要朝早拎,中午時間放機
唔該哂各位大佬

頭先

太多新手

仲記得個肥仔果時笑到死

同一個Apple id aos完再ir得唔得

得

等大陸出價先放啦

愈急愈見鬼

24 h
沙田愛姐

Same here

9點半至10點攞機 應該即刻去先達定hold到晏晝

睇個日個價先決定

因為返1-9pm, 放工就咩都收哂
所以焗住返工前放機
最壞打算係自用算

幾號拎機啊 3號拎就唔撚洗驚啦

3號拎,純粹想朝早快快手放機

我都3號呀但夜晚先拎淆淆地

3號仲要朝早拎
定撚過抬油啦

但我要12:30前放機,之後趕返工
所以先問ST幾點開
驚太早冇人收,門口狗實開鳩價

今年真係好鬼
得香港斷貨

睇定d
我會拎完即刻過先達

謝巴打意見
我都會mon實個價

第一日價格會唔會點變 因為我夜晚先拎機

一過晏就啲價即倒水咁跌

Ireserve 打錯左英文名 唔係id個名 仲囉唔囉到

屌你呀

有得睇咩

跟左apple id嗰名 唔記得改返

我入左hkid
但㨂證件度唔記得係㨂happy card 定 hkic...
太快禁無check到

下年小心d

想confirm IR時有無入錯証件number，有咩方法？

印象中係去到先知

係咪香港版無全網通澳門版反而有?

係咪出貨先扣數

琴日入野入得好快，無時間double check，驚入錯number

另外想問下，用app版ir係咪都係每個手機號碼只可用一次？

已成功出貨4部20K
利申賣比大陸識既人

手機個mon又細，手指又大，hi錯掣就gg

聽日上律師樓改名然後再去出個張新嘅身分證啦
唔係下年再見啦

錯身分證號碼一定唔比拎
你跪低求下班精靈都唔會俾你拎

你授權apple嗰下已經扣咗數

有無得打去check左先

同問ST幾點開

要打名咩

我第一次見到有人問先達幾點開

你都係下年見啦當儲經驗

iPhone X 及 iPhone 8
iPhone X 的供應狀況可於稍後查看。
購買 iPhone 8 可立即到 Apple 澳門銀河。

假都請埋，我估無打錯掛，如果d人錯都係錯一隻字姐應該，有得爭議，又唔係錯得離譜

錯左都仲可以爭議

如果個個都話打錯而同班精靈嘈，班精靈咪好唔得閑？
呢啲招數，上幾次已經有人用過，除非個班精靈係傻，祝你好運

即場發爛渣仲唔贏晒上埋報咩

我都幾想睇可以用咩理據去講

索女、黑絲、背心短裙有無得爭議下

最精彩就係睇呢d

希望無打錯
想打去apple叫佢幫我check下

好幾年前會放,如果你真係錯少少既話,幫你對完大致上岩就會俾你拎
但呢兩年都執正黎做

次次都有傻仔以為錯少少發個爛渣就成功，完全冇諗過其他人感受，柒咗咪算囉，咪再等下，年年都有人玩嘢，先會捉得咁緊，可以怪得邊個？

可以放心，唔洗旨意可以講得掂蘋果班L樣

成班圍威喂，極度保護個班濕鳩精靈

早兩年我叫我屋企人去拎機，IR資料入小左d野

對資料個職員唔肯放，咁我屋企人就叫經理出黎

經理本身say yes，話下次要入番岩

個仆街員工唔順氣，走入去同經理講左一輪，跟住我屋企人就無得拎機

當時己到尾聲賺幾舊水一部

據理力爭依套用係蘋果到係無L用

如果你係極靚女又著到背心熱褲咁去
又咁岩幫你對果個係男既咸濕精靈或者有機既
一切都係佢肯唔肯放你

試左幾個之前用開既data center 都redirect 去file not found
自己屋企ip 就無問題

action sinagture

依家好多8婆精靈會爭住幫d囡check資料

如果你係索女著哂熱褲
遇到我朋友幫你check
經理又唔係隔離係有可能

俾我會即刻報警

不過炒家就

自己入少野 就抵撚死啦
比人係人情
唔比你係道理啊

報警只會屌返你轉頭話你浪費警力

好懷念以前眼紅post既標題

呢個係好笑既咁
精靈可能同經理講
「我做一日得幾百蚊，點解要比個客入一入黎就賺幾百蚊？我唔洗你比幾百蚊我，我淨係要個客冇呢幾百蚊！ 」

你知唔知前幾年入職既精靈有40k月薪

人哋假都請埋啦 點都係大曬

報警黎做乜鳩

差佬未經同意連行入apple store 都有困難

報警

比你地搞到我都驚入數

禮拜五個日除左身份證號碼對左次之外（因為人手入），其他都無對過

身份証號碼ir 係咩格式
唔記得駛唔駛打埋括號入面數字

要但唔洗打括號

無限id 大法換bot
pm

aos仲未收到訂單

睇下垃圾郵件
俾人cut撚左下嘛

4哥發射站大法換無限id
pm

眼紅者勿入 結果變埋眼紅區

今次係咪都會有匯率差價？

個個估256價位 有無人估下64咩價位

64貨量多d

早知訂64，但又驚訂唔到
利申04分訂到

我64又有 256又有

molamola 11月尾先出貨

正呀

有花生既地方就有豉油

得個code就取消到咩

有sensor

打個電話去ifc 話cancel 就得 好似係

求group link

取消左未？

唔知

邊有咁撚易取消到，你又無人地d info

同求

銅記果間應該唔得
其他仲有價值

+1

依家個post 得返 求bot 求group

幾時可以返去之前咁，傾下技術問題

D Bot 大把
City CS 其中一個Course就係教寫IR Bot
有Prof lead 著
不過唔可以拎出黎用

+2

垃圾死基佬TIM COCK
ON撚9
搞到香港個市場咁

你以為Steve在生果陣唔知香港炒得勁咩?
但係Steve識做, 比面我地香港人
一直都保障番我地一班炒家
而家呢?
垃圾基佬比咁多貨大陸係咩意思先?
大陸仲易買過香港
憑咩先? 大陸支那人有咩資格咁早買到iPhone?
如果唔係我地以前一批批運上去
佢地撚識得接觸智能電話呀?
而家反轉頭踩我地一淡?
冇撚病下話?
iphone8我自己已經蝕左幾十萬
呢次X又係咁
係咪要我跳樓?

steve死左即刻奶共 垃圾

即係佢地收機價再低點？

第一日都未到就講到有後門貨

不嬲出之前三日已經有後門貨嘅價啦！正式發售前一晚後門貨已經到咗先達，你識唔撚識架？

哦

請問有冇得提早拎機？以前剩係試過提早一個鐘ok，提早幾個鐘係咪唔得？

幾十萬？

你想幾點拎吖? 提早0700開門俾你拎先好冇?

都估到好聲好氣問係會得到串柒柒既回覆

舊年第一日早15分鐘就得 你排到入去都夠鐘
早幾個鐘就無乜可能了

謝謝

琴日見到咁多傳煤實機測試，已經覺得後門貨全面到達先達

太睇小先達隔離嗰幾間鋪頭啦

等d 散戶走左先la

正常應該多數提早派貨比銷售夥伴
其他野自己估啦

大家覺得18-25 Aos 256g 仲有冇300蚊水位
有
冇
麻煩各位巴打評一下

大陸成堆支那狗都係18號就到貨
aos學咩人炒

知你有ir威威啦

講事實姐

痴撚線
又要問 答完又串柒柒咁

期望aos不如試下4號好過

中二病到
有呀aos都有得炒每部+1000起碼
有錢齊齊搵

利申：未來人

貨係會預早俾定，但係如果正式發售前開盒activate係會有手尾

我好聲好氣咁問 都唔知邊個串柒柒先

未來人直接買六合彩啦
使鬼跑運動會咩

條死傻閪炒玩aos學人炒
話冇得賺就傷害到弱小心靈起哂鋼

好難從文字上面睇到佢粗聲粗氣答你喎

痴L綫, 我好聲好氣咁問, 一個二個知你aos就打落水狗咁

人地咪又係好聲好氣答你
講事實唔岩聽嬲嬲豬
成個傻西港女咁

你心靈真係好脆弱下
唔適合上連登
不如番babykingdom等班師奶錫返你啦..

Aos就算鳩數啦認真

講事實又唔啱聽
我建議你搵返上幾次幾時尾水你就知有冇300
自己做參考自己決定

完全唔知上面講事實位巴打覆佢個句邊撚到串77

我都係講事實姐, 依到明明炒賣區, 討論下aos即刻變過街老鼠

望左幾次都睇唔到果位巴打究竟邊幾個字令到佢覺得人哋講嘢串柒柒，好想知佢點樣理解到咁樣

傻西港女係咁
陣間串多兩句自殺都似

幾十萬印尼盾

人地都係講事實
你做咩話人個事實串77姐

如果個個都答到你果日重有冇300
炒ip就唔係投資啦

AOS仲有水位係幾多代之前既事

第一日都未知情況咁快問aos

人地討論下aos
好驚冇得炒攞下慰藉咋嘛
做乜串人

今年多新手玩
+12都大把人放

點解入炒賣POST?
炒iPhone law hehehaha 索料
我無得買 可以fake你
我有貨係手 可以串你
o靚仔你啤咩呀 鬥多iPhone丫
又開賣呀
返貨丫 返丫
我fake你 你fake我 點呀
你見過cut單未,你見過低放未呀
你話胡向左走向右走塗係你偶像丫ma 你見過胡向左走向右走塗未
成個床下底都係丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢果陣比人水左?唔到
你知唔知佢走去俾人串佢,但駁唔到
你知唔知胡向左走向右走塗諗緊咩呀?

如果知道未來嘅話 我晨中咗幾次六合彩啦 仲洗喺度睇李老闆面色

人哋aos比咗錢係準買家,真係大撚晒

傳聞 iPhone X 先達回收價錢 2017-11-02

X灰64 $12500 (+$3912)
X銀64 $12500 (+$3912)

X灰256 $15500 (+$5612)
X銀256 $15500 (+$5612)
截至 2017-11-02 08:30

堅?

起碼
收到風第一水12點前有256有18500

先達都未開....

放比出面大陸班收機佬會唔會再高少少

我又唔覺得呢位巴打串喎

又借d e 宣傳自己個網賺廣告錢
開左咁多whatsapp group 仲賺唔夠咩

開左盒唔知扣幾多

先達開幾點其實

第一日都扣你就走，搵另一間

自己Google

點解7跳去10都賣咁既價錢?

等JK價, 好掛住JK

預訂⚡⚡
港版原封IphoneX 5.8
11月3號 下午2點前
每隻訂金5000⚡⚡
64黑Black$13500
64白Silver$13500
256黑Black$16500
256白Silver$16500
LO哥

慢慢格價都未遲

有新枱布未

唔收.jpg

而家反而最大gb數最多水位？
自從6s後都無炒過

經典

係64唔夠用

潮佬 西吹 JK yy 邊間個價最公道

問.jpg

蘋果日報搞乜嘢旺角是玩iPhone X

問 問 問 問
問 問 問 問.jpg

上台機除左先達仲可以去邊放

1010 打黎同我講，
your phone is ready
kindly contact xxx 1010 shop for pick up

聽日台機係咪都係得先達放😅

開苞-1000

預訂⚡⚡
港版原封IphoneX 5.8
11月3號 下午2點前
每隻訂金5000⚡⚡
64黑Black$13500
64白Silver$13500
256黑Black$16500
256白Silver$16500
LO哥 訂機價

咁收機一定西啦

屌明曬啦，係港燦俾apple撚狗姐，頭幾日ir到一對都可能有一千幾百嘅

有公司夾埋電訊商聽日搞即場簽約上台就可以拎走iphone x

邊間

如果呢個價真係 遍地屍骸。聽日！

Cut咗ir了...

巧京京牙
以後唔炒機了
取消ir保平安

準備cut ir

港燦幾撚慘
港行係少貨呀
不過支行大貨呢

Ir 一日前唔取消
下次用返同一個id ir 會排後
要取消既好取消

嗯嗯 取消左了

成家都取消了！

岩岩取消左ir, 車費都廢事蝕

我都IR取消了

Me2

Me3

取消左了
保平安

唔取消連天才吧都book 唔到 我就是成功例子

Me4

Me5

Me6

Me 6

有無IR取消BOT
個page而家好多人入取消唔到

Me7

快啲取消
我上次無取消 今次突登買新機新ac先訂到

呢到有無人識榮總同草帽？

取消左八部ir

丄次諗住第一日炒第二日再ir自用 結果第二次ir左個幾月先有機自用

係幾吸引

Me8

已取消。多謝巴打提醒

炒賣區定取消區

取消左幾十部 比唔起大陸落黎既腳錢

眼紅區

認真 今次真係要取消。
本身定價高已經無乜水位 仲要一開波就大貨黎左。
真心無得玩。

取消左喇

比咗5舊水人幫我頂咗兩部ir了

ir cancelled，等睇聽日拎機直入羅莽

驚乜鳩
取消乜鳩

大家覺得仲有下次玩

SOR 拎唔到大貨 根本冇你份

上台後門機都一批，凶澤百老匯又一批

cut哂了

你班友都唔用腦, 我剛剛開果幾秒 IR 左十部
今次一定賺到首期, 你地繼續取消啦

有sales whatsapp我講聽日可以簽約即拎64黑

聽日hold到下午有萬8

唔玩了，買apple股票算

+100收部256白色

未收機先跌價

無機，價任人開

Strong hold到聖誕變30k, fatfat

間公司係將軍澳？

水自己員工入會

香港不是中國

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

( Show Blocked User - PsyP )

屌你真係好撚煩

個先達回收價係咪真？
一部賺幾千

我訂佐兩部256， 放完機去洲際食好西

520蚊一個月 得1gb大中華plan

員工福利真好啊

上年

jk rowling

我識埋嗚人

水位低

睇真d先啦，連ir都唔洗直接可以去門市買

係 1人限買12部

12

開賣前一晚，出最後一招ko炒家

仆街了

What the fuck

Cut咗ir

tim cook我屌你老母

可以收檔

迷途知反了

每人限買12部

Gay cook sorry

之前iphone 8個兩條友會唔會又企翻係個個位

條link唔係假網黎
你地自己試下去大陸apple website
禁iphonex 禁入去預約都會見到依頁

起身排隊啦

現在全玩完了.jpg

聽日拎支長鏡去apple store到影下相先

真圖黎, 抽左筋就唔知了

聽朝都好似有ir

今次算唔算係最戇鳩嘅一次
由轉款轉得最勁
吹到賺十萬
到二萬 一萬 五千 二千
到前一晚直頭開walk in

成班港燦今次真係完全俾人撚狗

ir到九點都有貨

笑撚左

抵

Tim Cook 好波

連外國訓街排隊果班都比人撚啦

坑殺

利申：真ir咗自用

如果聽日有ir就好 有得自用

工程consultant?

眼紅者勿入

真心 個價未負數都有錢賺

見到咁多人cut
aos本來5week會唔會有機會早到？
利申：真用家

你聽日下晝去Apple Store門口正價收仲好啦

新用家講聲多謝

其實幾抵

人在美國輕鬆等新機用

支那store入唔番walkin個頁
唔知咁樣震一震倉震走左幾多人呢

入番到
撚狗咁撚真係

支那狗 百度網都好上

支那狗 中國apple都好上

榮總上晒岸啦

大陸apple 可以walk in 睇路

walkin只係小量

甚至無, 百度吧d人現場問左精靈 都係話要預約先得
排隊無現貨班友準備屌鬼大鬧apple

仲有個本地paln

報價group

說好的ro呢

盤後+2.91
痴

仆街cut唔撚切

呢度到底仲有幾多個人知榮總係邊個

唔炒但我都識佢喇

威威豬喎
總邊撚到總呀睇過

眼紅者勿入啊

眼紅啊我

個條過街老鼠都有人吹奏

佢比我一次拎4部wo

仲有炒舖個 i 大呢........

又無得退又炒唔起
比你拎十部佢仲開心

大陸aos 3星期
已炒完

去晒炒貝沙灣啦

眼紅者勿入！

不得不提 4.

炒發射站

睇到好多好熟既名
好懷念

day 1都咁，眼紅區已完

已經好過8仔

入嚟笑你班傻閪

8仔唔洗講啦
airpod 係果農最後一水

唔同啦
8仔一早話咗冇得炒
X之前吹到3萬收一部，而家600收一部
笑撚死人

真係紅都眼哂

食個早餐入完錢返廣東道 得番10500

好眼紅
你地就好又賺

好羨慕你地
同南亞人人工差不多
日賺幾百大元

廣東道10100
好on9
Hold

我最初面紅

眼紅

改做智障區仲好，呢幾日見盡炒家邏輯

笑到眼紅

原價+500收2部256自用，有意pm，多謝

收64灰 自用 可以即開 $8800

笑到喊咁眼紅
可唔可能入黎

下午停收

strong hold strong hold

眼紅wo

收64黑一部+300 就你時地
自用 可即場拆盒
有意回價或pm

agger

收64黑一部+300 就你時地
自用 可即場拆盒
有意回價或留tg

先達附近收
黑64 9000
白64 8900
WhatsApp 64617625/pm tg
hahahaloll

自用可即開收64 灰 $8800

好撚眼紅呀屌

喊果隻眼紅

下年記得唔好信報紙、lo哥啦 新手大敗

[Rip] 今日落馬周好多海狗

收一部256灰機自用$10800

大埔交收加200

蘋果已死 Iphone11唔會炒到

今年台機又扣幾多錢

加2000
自用
可pm

加200咋掛

今年睇黎又要用2366大法

要訓焗住放
明知會升

準備好未

自用褔音，手殘都按到

今日有無人IR?

收到sms入完code就死page

X2

唔用 idevice 可以明天請早

an lun

按唔到

又話炒唔起都禁唔撚到

屌 車尾燈

填好哂之後submit彈番出第一版..

兩銀256兩黑256

屌啦，打完sms果頁就彈番我出去
用imac買都死

8:02清哂
8:01 無哂256黑

買二手iphone

用apple store app入係咁彈返出最外面 明明彈完仲有得揀
想買部256自用都咁難

同名同命運

wa ching ho ging ah 十卜

仲有冇遊擊架

又話無得炒都得1分鐘

巴打你用App定係網頁買？

咁都睇唔出

用App

都要部自己用都唔得

This is Hong Kong

炒家必須死

用app有冇方法入定電話身份證

斷斷續續又揀到地點,最後都係去番第一版

見到尾燈

呢個真係問題，以為佢會有Record

又尾燈

玩多幾日都玩完啦

我都用app禁256最尾都無貨…
巴打有咩方法咁快

今日真係Reserve歷史上最易既一日
上幾代都未試過頭幾日棍波reserve到
今日第二日棍波搞掂

Ps: 炒狗死全家！

岩岩又有去到揀時間 揀唔岩又冇左

香港人咩都計到盡，平手放到d炒家仲會繼續搶

仲有大把真用家都未有機

其實都唔知係bot唔work定係淡到bot都唔撚搶

未set up到

蝕dd 都會炒，食回贈，儲miles

未負數都仲大把人碌miles碌積分

屌佢老母想用啊

兩樣都係，個bot群無乜人玩反應冷淡，二來app禁快好多

自用禁唔到

見尾燈都禁唔到
64gb 姐屌

禁多幾次啦，我到見到有，不過廢事出去攞，等AOS

64
04分都有wo

係有呀
去到最後先話冇供應

禁多幾次啦！

屌 想要

仲有? 禁左幾分鐘

1分鐘，禁左10幾次

嗱！又有

入左去話無課

無貨*

我用app冇既

總之係咁禁啦！好易出，易過足小抽ssr多多聲

次次揀完時間都話無 on99

無貨都繼續賴死唔走，禁禁下就有

銀色自用同炒都狗也不屌

中左

走左Tim
聽日再禁算

電話唔係入定既咩

呢次炒機真係死全家

一直F5?

有都會彈 假的

收銀256自用，只限今晚廣東道即拎機我即場收，到時先達價+100 收。

多謝巴打令我重拾希望
啱啱棍到256銀色 自用

我都棍到

報價區

好趕

左下。。。

放大唔該

唔好推啦

放灰256
10900
八點後港島線交收

有無人試過揀1部 去到可以拎2部

咩事

ir左數量揀左1

紅衫睇落幾正wo

發夢

拎機係咪只可以自己入？

唔一定本人，拎身份證去就得

嗯順便可以去轉差館

摩牙

華強果邊都係咁低咩?

星六日

出左紅衫
咪focus係第度囉

原價收一部256

原價收黑256

眼紅勿入

銀色256出咗3秒即刻冇貨

原價+400收黑256 你look card

Tg: hkgipblack

銀256要黎自用？

我最初面紅
現在雙眼通紅

起碼出左6 7秒
用大法禁到

收IR 64灰x1 原價+300
我碌卡

收64灰x1，原價+300，我碌卡
今日6點前任何地點都得

撚有大法咩
棍波是皇道

放 8+ 64GB 金色 $6650

/

smartone $6588

SmarTone 買iPhone X 係咪一定要開盒同埋join plan?
有無得單買